蕭若元: 美國出台最新紓困法案美股再創新高！ (燈了)

Twitter因亨特案被告誹謗？〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-12-29

屌原來燒山

燒山不讓麵神專美要發動股災了

燒狗你唔好去死

其實佢經常講美股創新高，你咁樣就咁拎一段出嚟講有乜意思

去死啦 仆街